【策略向/攻略向】我唔撚想輸啊！！！！軟件必須升級（上）

講緊打機點upgrade電腦系統

勇武：

1. tg洩密/有鬼

呢個問題好嚴重，你幾時有見過班狗提前話你知佢會喺邊到佈防？或者佢地今日會放定卧底狗咬你？一句講晒，我地唔可以再做節目預告！

所謂兄弟姊妹爬山，各自努力；不分化不篤灰不譴責，我地就要相信大家嘅力量。

我建議以後除咗和理非嘅大型吹雞遊行及集會之外，所有會對港共政府產生頗大傷害嘅勇武行動一概都唔set公海gp。真正做嘢嘅話，可以同朋友組隊先（最好認識至少半年或以上，知道對方背景。唔係搞分化，總之各位防人之心一定要有。要組成大gp就frd搭frd，at least大group入面你要有一個超信得過嘅老死。）冇朋友咁慘嘅話就幫做下哨兵，出街鳩嗚鳩行幫其他手足提前探下路。

2. 策略升級

盡量精簡！smh一篇社評啟發到香港人對於和理勇武嘅手段有更進階嘅運用

//拆燈柱、拆荃灣黑竇、拆黨鐵或者對奶共店鋪做成實際破壞
先係勇武嘅真正用武之地
並唔係響條街上鬥企對峙
尤其是最好配合住其他地區有遊行集會//

呢位巴打講得相當有道理勇武點解就一定要同狗同黑社會搏鬥同送頭？真正嘅禾勇不分家，係講緊互相掩護。以大行動日為例，和理非一方面爭取社會注意力，協助分散黑警人力資源。另一方面勇武為和理非製造退路，確保佢地可以全身而退。

而你以為禾勇只限大行動日先會連成一線？錯！呢種禾勇不分家嘅策略係可以延續到去日常生活，成為一種生活態度一個人都可以禾勇合一，be water be shapeless。大丈夫能屈能伸，隨時準備好做任何一個角色就係無敵！

香港已經無太多時間淨，我地唔可以跟支共節奏咁去拖長嚟打場仗。

唔係仲諗住等選舉啊嘛？靠建制AB隊出賣關鍵一席同香港利益？唔好傻啦！而家唯一可以等嘅都係等美國英國出手，通過《香港人權及民主法案》，或者宣佈支共違反《中英聯合聲明》（雖然後者機會不大）

但喺等嘅過程唔能夠坐以待斃

有一個方法我覺得可以一試嘅，但已經打得太多字，所以之後會再開po

可參考：
轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

五大訴求 缺一不可！

到底呢個寫正經野， 但tldr嘅po有冇連登仔推呢
p牌幫唔到你

推啊！

自推10次

10

9

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

8

7

6

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

5

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

4

3

2

1

推，咪撚比佢過關

9月7 輸精管
9月8 美領

五大訴求，缺一不可

El psy congroo